WOO....A 工程狗可否爭返一口氣！

對唔住我都係返埋位做野先

真奴性怎可以改

我是呀SiR! 天天都可屌鳩你
與你遇著在地盤 你莫退避
Site inspection 分分鐘可玩死你
幾多虛假的comment 都玩撚死!!!!!!!!

Schemmmmmme A

有顛咗件 工程狗真係慘

唔係癲既點會做工程呀 你都戇鳩

趁後生好走